［認真］打完疫苗之後連續幾日好頭痛、記性差咗同埋個人好攰

4月10號禮拜六打完疫苗之後直到而家間唔中都會頭痛，而且個人好攰同埋記性真係比之前差咗少少，有啲嘢放咗喺側邊轉頭又唔記得咗，記性同埋體力肯定係明顯差過打就之前

準備夜啲收工去醫院睇醫生，到時候再同各位交待後續

我係已經打咗第二針

我第二針第二日都係, 食兩次幸福傷風素好了~

留名跟進

香港好多人本來已經痴呆 依家更痴呆

枝疫苗已經永遠喺樓豬身上 走唔甩
點解咁睇唔開走去打

話明「緊急使用」，預左自己係白老鼠架喇

你問一問自己，即使係外國大藥廠既新藥，講明係「緊急使用」，未完全成熟，你會唔會仆到去用？

如果係絶症我就會既。武肺？你諗你

樓豬係咪信錯左連登d政府pr

4 brothers watching u